覺唔覺頭先消防車撞單車友果單勁有可疑

消防車司機會唔會係演員黎？
而家出埋消防車X人？
單車友個頭盔係黑色，似係手足黎
希望佢無事

有無連登神探幫幫手

Deepstate傳埋黎香港

睇佢地做野手勢就知有問題，正常消防員係唔會咁做野

Ching真係識波 我外行人睇唔出
有無多d料爆

班五毛淨係敢負皮

正常消防員邊有咁肥似係演員扮

假撚到
咁肥點入火場

會唔會有人有心做衰消防個朵

手足

似狗扮

勁似黑警

所以咪做司機

有無消防手足識佢 真係勁可疑
撞死人 都咁老定 好似預知自己一定會無事咁

都要救火啦 仲想兜？
同工唔同酬？

氣定神閒
X慣人

炒唔到掛

原來係自己人嚟 都係反黑警...
希望可以公平處理

似係手足嚟

好明顯唔係消防啦呢條友
消防年度體能試係咁多個紀律部隊入面唯一一個堅做，fail好大鑊

又係你隻狗

路權撚
總有一日要找數

成個post，個討論質素低到好似青山醫院group咁

我唔覺得佢過到

deep state深層次野你識條春咩

我隻狗咪你

真係似茄里啡

時事台高質d

直頭係啦

證明我既懷疑係無錯
有求真精神先可以幫手足討回公道

交友台？

FCed

性交台

搵演員都揀個似既啦
你都覺可疑呢

佢青山醫院出黎
唔係點會知青山group係點討論

似班狗既身型

似肥媽

有無消防手腳爆多d料

咪撚扮嘢啦，話係順利邨消防局呀

政府話831冇死人

唉 咪戇鳩啦。。。
大班做消防既肥過佢

去到佢地既歲數 跑合格都唔使跑好快

呢d 身型要救人就死 引體佢一下都做唔到分分鐘以家

邊度得知？

831死能左幾萬人

你做到既引體數分分鐘多佢十倍

只可以講句人不可以貌相
佢咁既身型真係唔算好肥 最多算小肥

頭先睇到viu新聞好似見到有狗拎住美國護照對資料

Bulk個班都唔會係咁 佢個肚腩擺明無練好撚耐

On9 post

咪畀你拉得咗囉

呢個post係唔係低智力人士開架？d討論咁弱智既

波台 開 po
想有幾高質

你做左咁多年野連hd 學歷都無
你仲似低智人士

時事台交友po 高質勁多 我認
係果邊食左幾個SP

秒左條弱智

低

消防佬本身有光環 俾佢撞死果個外國佬可以上天堂架

幫手查下

可能係演員黎

呢個都係演員扮 想屈我地香港警察

學堂出班個Fitness test都係呢個？

明顯啦

搞錯 無人幫手查明真相